[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [457] FGO新秩序

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

樓主好波

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

我宣布指令係無撚用！

衛宮士郎,我岸波白野要同你決鬥

你係唔會贏到我既saber

到時擺埋入個pool到抽咪仆街

屌

都唔知係唔係傻撚左
拆落嚟居然要用金膠
邊個夠膽呢家裝

新系統冇人玩

島崎信長 悠木碧 把力量借給我吧！

想打天照?

玩金膠即係課長先玩得

一早贏撚左啦

+1 除左少數巨頭邊個夠疆裝

打到返黎就好
一陣又用石抽

早兩日先迷完叶嚟

不過我歡迎岸波白野加入我地 重整FGO新秩序

我良妻狐連Avalon都打得爛呀

一日未出5*都唔會裝
呢家開出嚟有乜意義
如果拆出嚟簡單都話可以試下

根本裝拆要消費物資都ON9
拆禮裝都要比金方丫笨

藍有藍既好 紅有紅既好

九尾輕鬆手撕人類惡

就咁玩住先

只需一下RIDER KICK

成件事好弱智
等炎上

裝咪裝 反正都係冇用

夏活出左新卡你都係要拆

好似唔裝玩唔到咁樣

個介面好撚柒

睇佢個衰樣咪又係一張一張便秘咁出 回到1000血再拆👌

真係要炎上

訊號燈

又借啲意曬卡

有5星種火同芙芙先算

最驚佢好似禮裝咁用角色做張圖啫

晒死我

大佬呀 真係抽唔到 點呀喂

呢啲唔同
可以就咁食
問題係呢啲鑲左上去,攞返佢落嚟要好大成本(重課除外)

你咪仲多過我

依個系統好似番左去玩pad咁 係時候回家了

尼痴

Avalon
等級：EX
種類：結界寶具
防禦對象：1人

劍鞘的外表是在金黃色的金屬上鑲上醒目的藍色琺瑯作為裝飾，正中間有著失傳已久的妖精文字。劍鞘的能力是不死性。具有治癒持有者的傷勢，停止老化的能力。展開真正形態的時候分解為數百塊，使持有者置身於妖精鄉從所有干擾中得到保護。達到魔法領域的寶具，所有的物理干擾，平行世界的干擾，這些前往多次元(六次元)的通信信號全部都被shot out。為這個世界上所知的最強守護，連五大魔法也無法觸及。

盲左

圖鑑多左兩張禮裝？

尼痴又話唔追寶

手痕 SOR

到依家都唔知超覺咩黎

夏活

我加入左寶二聯盟好耐

想加下新嘢玩唔係咁玩嘅

paco

冇野 我知道了
紀念裝同gps裝
拎唔到

夜喇

全部都係神性特攻

好需要D OPTION黎閂返D無謂UI

打擊技「太陽面爆発に比類する女子力の発露(フレアスカート・バンカーバスター[)」，能夠破壞MOON CELL的八度空間障壁
拋書包之前睇多D設定先啦 我良妻打八度呀

隻驚出左咁耐都係得甘幾三十雙飛機杯

復刻多過乜 係咁架啦

太陽面爆発に比類する女子力の発露(フレアスカート・バンカーバスター)
一腳踢爆MOONCELL八次元障壁

比啲杯嚟
得返3粒

我都係
想100牙榮

請原諒牙力 關懷弱智

你好野

係你柒姐

力架柒少陣得唔得

回歸一問用黃膠可唔可以換埋返之前果張 加%絆既馬修?

夠唔夠俾村正架你

再強都動搖唔到saber係一姐既地位

仲有係我心目中既位置

咁L狐踢J腳打到幾多次元

加左

別出心裁咁show左4張sup出黎

同2號仔傾過
佢話今年內都唔會出

想問四星狗糧而家要點先有? 一隻加得果20 有排

次元唔係個數越多越勁既 不過fate世界唔知喇

活動換or金膠換

又要加番力架

無記錯之前呢個位 好似就係DEL你

你唔好玩玩下又消失

咁都有得笑

呢招一早有人用過啦

可以
1金膠開放交換權,之後每張1000綠膠

咪加返佢啦

巨頭式sup list

我嗰陣喂杯比土方都係咁傾過

沖 田巴打可唔可以原諒我

我誠心悔改

我跟J巴大佬咋 佢係第一個放18隻5星上Sup list既人

17年夏活就出咗泳bu

咪信隻力架呀沖田巴

前兩日先斬斷左把姊妹劍,好快到你果把

嗰陣未有extra位
所以係16隻5星

有一直用金膠換金狗嗰啲夠兩隻2000未

擔心就唔好加...

我已經覺得佢唔會出

唔好拎高文把野同我SABER BB果把比

愛>all

1960 ,-40

你留左石搏黑狗先啦
得CBA好難開局

有cba就抽岩fuck王啦

污染晒個post

B巴

未,應該仲差4,5隻

邊隻邊隻

希望大家可以相信誠心悔改既我

我返黎咁耐一句粗口都無講
就知我已經洗心革面

自從力架番左黎
個post gay左好多

衛宮士郎你隻紅A上90唔上埋100ge?

好奇only

信你一成

EXTRA CLASS福袋有
超高校級復仇者

仇職 不過你冇寶石伯

你果把咁7
[img]
[/img]

小次郎本身都勁
再寶解好似好撚恐怖

屌喇星打多14舊鋼升左技一先
啲DROP RATE閪到咁真係

我要留聖杯比村正

強化英靈瘋狂堆Q卡

栗山b

THANKS

我果把求樸實 夠打死大家就夠

ching呢d速刷野比氪金老手玩架姐 新手開荒肯定黑狗行先

咪又係輸比我尼祿

咁睇下中唔中多隻先再諗課金

2號仔中意綠色

好咁我當過下手癮玩住先

有隻高技黑狗過全力鬥技都不是夢

唔好亂講野喎ching

我都叫佢等3號搏左黑狗先
講真石AC如果課福袋都係睇有冇野開到局先

博下第5章加cba pool

佢已經有CBA

268 549 007
8個位 招FD

官方一早認左了
再者你睇下FGO入面,你藍呆出場次數可以話無

轉輪劍俾人打斷大陸佬已經有不滿開緊片

btw士郎alter既發言不代表本人與呆毛立場

梗係啦
仲要硬食兩下高文寶具,結果連衫都唔爛
啲戰力崩曬

今日last day，開始廢青生活，出發前準備下C94要買咩先

紅A點練都差200攻先過到萬6atk

真 勁到顛
利申絆十咗

只係未出場
個icon始終都係我

有冇Ching歪過尼托?
諗緊六章抽唔抽好
但又想留石抽泳裝白貞

比面老人家JA

唔同ON9仔傾了,做野先

係咪有巴打要梅林ac
火速回應我plz

ME

抽csor咪佢走出黎

快啦 想睇燒落蘑菇到

佢整2下畫面暗示下因為MC殘廢無封到6R都好丫

愛邊個

雙修，不了

上面果個

比上面果個新仔啦

神父派糖

我唔係新手，但係小薯

下面果個貓貓寶5 我推薦下面果個

神父指導新手真係不遺餘力

上面果個有埋C狐
新手都玩到盾狐梅黎磨

如果我上年開始玩果陣大膽啲問神父就好

台主你估下
上面果個淘寶賣唔賣到兩舊水

派ac咁有貨

要上面果ok?

對AC價錢0概念
因為都唔會買/賣
其實上面果個仲有無其他4星

有冇孔

我咪又係上年玩

我都係o岩o岩先玩

尼托成日抽抽下自己抽出嚟 唔洗追

冇了 芙蘭同貝奧武夫

有孔呢個ac仲得了 3sup

係愛呀屌你個閪
我地係EXTELLA再見吧

尼托是好女孩 每個人都應該寶5

如果係無其他5*嘅話
冇孔-100
冇奶光,金閃-100
冇黑j-100
你呢個ac應該有50蚊
因為有bo4梅

有紅a減多50

收聲啦第一集比我劈到粉碎既失敗人

撚有紅A

呢位ching係咪有咩誤會

開掛大曬咩

我主場大撚晒

吹咩 皇帝特權

日替pool好怕歪到老太婆

過2年帶大家打遊星

高文

打完阿基米德收工

你想抽咩？

講左會有EXTELLA2

船腸

睇dc抽好似俾尼托封左三次門

757d

2lai

留石俾夏日算

有得留，真係好
我只係到時課

追黑狗係想圓夢
船長係想寳5

依家重新睇緊06fate
好有呢種睇緊black bible既feel

今個pool抽左-200石

五星禾求寶一就算啦
要儲錢

威啦

11點又多5符💪

精神

日日爆死

想要老太婆又缺金槍，應該狙擊老太婆定去雙up池搏一搏好？

有翻果種舊時代bgm feel
依家睇到第二集

等抽果隻拎槍既老太婆

依幕其實幾好睇

op好正 而家啲aimer完全唱唔番種味出黎

樹海先正

06fate都睇唔掂 你點睇真月譚月姬牙

痴撚線月姬冇出過動畫

06fate細細個係animax睇
月姬我睇漫畫only

06神曲

月姬係去雲起借漫畫
動畫(Fate/月姬)上pps睇

諗起我第一次接觸fate同神父一樣都係animax 好SAD首歌

06首首都正
連bgm都係世界級

記得細個專登走去search中文
好似叫沒有你的森林 歌詞SAD到仆街

田井中彩智

武藏藍卡裝集星應該幾勁

唔係有你的森林咩

係曾有你的森林

this illusion

我反而對首op冇咩感覺

睇黎阿綺同寶4都好有緣

想問各位巴打,
係大陸可唔可以直接連到日服

訂左我野既唔該盡快比訂金,
到DEADLINE我就跟CANCELD訂單了

月姬撚有動畫

貓貓大勝利

綠卡大勝利

可以

係fate...

好彩你講一講 差啲唔記得訂野

今晚bo5師匠了

直接飛去14集睇紅A打uncle B

屌你啲極光鋼根本就唔會跌

唔批準

用香港電話卡買嗰啲幾十蚊一日無限漫游plan，就一定得，上youtube都得
因為漫游係：
電話<>中聯通<>香港嘅電話公司<>出海
中間冇牆

用大陸卡嘅話：
電話<>中聯通<牆>出海

大陸人用大陸電話卡去新加坡開漫游
電話<>新加坡電訊<>中聯通<牆>出海
中間係會有牆㗎

個跌率垃圾到我成日以為自己刷錯關

放棄2技，等活動派算

今日我有一位教徙棄左驚
我表示十分遺憾

10/7/10已經係我極限了

刷都未開始刷,見到佢難得開錢關半體刷咗先
得返億幾唔夠用,cba技就遲下先算,反正無勁既綠寶

恭喜

J

好事

-7

女手10

06fate係得14集同最尾曾有你的森林+icon走仲未被超越到

開3技係咪可以免疫寶貝DEBUFF?

連戒子都唔夠去升靈4

小次郎 喵喵怪
下個武藏

抽唔到

係 不過已經冇曬金色saber卡了 等下次

創世之舉

Yes

太好啦,唔該巴打

咁快絆10師匠

尼癡d apo野全部都係天草訂架？🤔

J巴？

原來係咁
買番張伴身先
唔該巴打

係

屠龍劍聖 20%Qup

強烈不適

唔知你去過cm未，不過都係建議你通宵排

雪菜帝督大勝利

未，個在日FD早兩年都係頭班車，今年話太辛苦，7,8點先去
我就第一次見識下

我要saber版

🤤

銅卡劍

好大機會排幾檔其他就完售哂
除非係比村乳業式收錢,咁就可能趕得切去多檔

始電去大檔野你當最多排到2檔 講緊3-4年前，唔知而家生態

火🔥.....

7-8點去仲有咩野買到

去到入到場都10點幾

唔係

其實可以試下通宵既...反正我9號夜機先到
之後都係去個FD度訓

有冇手足有位

DEL 左個唔突爆絆禮

710 809 479

收聲

可以咁同你講，我個年始電去，去到排隊，入到場係開場差唔多一個鐘後既事

我都有個梅撚放未突絆禮

タマモキャットのスキル強化で弱体無効がついたことで3連打可能かを検証してみましたが、事実上不可能のようです。
3連打の条件は
・術エネミー3体（DTDR120未満は不可）
・スカディと三蔵ちゃん全員のスキルが10
・宝具の一発目からオーバーキルが入る（これが無理）
上記でギリギリ49で繰上げ100

終於有人試

綠卡始終都係綠卡

真係強化貓貓

諗住貓貓都玩到就帶佢出去玩

CBA絆裝/等一張Q牛魔王

【FGO】WスカディでQ宝具3連打【周回革命】

貓貓火力太廢
放棄啦

今年尼祿祭真係阿豬阿狗都3T到

猫猫做唔到咪做唔到 都絆10左了

哦

想絆10埋綺禮 幾時出比我

第二部最終boss 冇得抽

356,392,941
有無人加我好友

冇

團長可唔可以可3turn到

俾人輪?

有 團長自己有充30+NP率一回合

不過依照一章他的說法來看目前的狀態可能與孔明與二世的狀態差不多，主導權不在拉普斯丁而是在言峰手上
而且一章結束前拉普斯丁就已經從言峰體內離開了

用自己意志搞事

同呢度個神父一樣咁仆街

開哂等五星刻印

神父沒有一個是無辜的

時速90公里....

慢過小明 垃圾神父

輕鬆

水槍一向回好多NP

真心...好想睇專登出綺禮個定位係咩

團長成功爭取不要停下來

小次郎正式成為低星戰神

大賓周

可能好打得 仲學切J用一堆射擊兵器

寶藏院配cba有冇得諗

有人試過攞嚟打新宿弓
5t內秒殺

FGOすけべ本安易な導入
・令呪
・魔力不足
・怪しい霊薬
・怪しい魔術
・殺生院
・淫乱化コマンドコードを刻印←new!

不嬲都係

個魔放可以疊上去
愈打愈有

又有新題材
如果係c94前出一定多好多本子

貓貓改技唔洗麻自己了

L狐幾時改麻做扣血

出得神父 即係為我鋪路囉

大佬呀唔好咁痴線啦.jpg

出得神父都唔出你係證明緊神父咁仆街都高人氣過你啊

fgo邊個團長 呀基里斯？

岩

讓治叔好癲

當當一個外傳下總國第2/3線主角居然係到笑第2部好撚活躍既神父

可能出黎斬下道滿

極大成功教原來係堅架

睇人抽卡真係最開心,無論爆死定法老都咁好睇

唔係神父 我地邊有文西lily丁

駁唔到

呢個真 快出文西lily
仲有復刻魔伊
文西lily 小黑 伊莉亞
我要用聖杯一個一個塞滿佢地個口

可愛人氣艾刀

蝦娘

道滿將佢由我家良妻狐親手斬殺

其實Cba應該唔識大狗

Block撚左姬川算

係cbba 係處添

唔好
我對你好 你知架

大齡剩女

G持

你系5系想隻抽

我岩

一拳打死你呀

我屌啊

岩啊 佢唔係剩女 係咁岩無啦啦d男人諸神黃昏死晒

我後入

你用deadface都幾型

好攰,下季仲要比人一開3

J圖BOT=鹹魚

貼圖造福人群

其實le隊有冇得諗, 紅卡寶

356,392,941

有呀有呀

我不如雙梅林?

係咪有人睇唔明LE
隨便發問

佢啲沙煩寶具有兩隻色可以食曬啲加成

見到啲極光鋼 我都要加入棄驚軍團了

萌新=尼X

XX痴線佬

有人研究過呢隊
不過打手係大龍娘

轉職做咸魚算,
反正我既門徒人都走左

留名

人抽特抽我抽特職
中左隻天草

yes 完全升唔到技 jump了

csor點扶大龍娘

終於俾人撚完

Added

咁多五星

高效3綠卡回NP

力架

XA 幼貞

想屌 UMU

有無人可以p走條黑人肌肉佬

agger

Realta Nua

未滿3技既師傅可唔可以唔好擺出黎伏人

Realta Nua有一小段係講色狼成功入到Avalon見番SABER

SOR LO

唔係色狼

1970果件係咩事？

而家個個刷緊d周回8技已經夠3rd

因為FE個世界係1970開始

1970年世界GE魔力耗盡, 開始發展FE世界GE技術

我中意牙 吹咩
諗起你入去見到我得一技...
嘻嘻

我而家先知fsn and fe既saber係唔同世界既saber
我無接觸fate extra

Fate/EXTRA的世界乃是西历2030年的地球。 和Fate/stay night不同，从1970年开始便走向了不同历史的if。

身为用来成就大规模魔术的能量的大源（玛娜）枯竭了、魔术正式的从地球上遗失了。 古老魔术师们从表舞台消失离去，神代的时代迎来了完全的、彻底的终结。

CBA 我夠料升1,3技到8LV 除左術輝石...
得3粒術輝石

但Extra發生個分歧點係成個型月世界年表入面最早

FSN

FE

蒼銀

FST

各自都係平行世界

蒼銀點計

蒼銀直頭直原點都唔同

咩事跑狗

又跑狗

入唔到

汪汪

個個趕住抽最強AOE劍 app icon

又想寶5 J德 又想泳裝

搵咁多錢個SER永遠都咁撚廢

出新野?

風!

明知個SER垃圾都成班月豬狗衝入黎玩
咁洗咩晒錢整好個SER

5符定勝負

又多張文西禮

我好開心呀寶5到1001

幾時出蒼銀版金閃
型die me

咩啊 蒼銀版金閃

舊閃呀

舊閃都未聽過算什麼月豬

終於100lv 左張寶石翁
友情點歸0

有無人可以攬住我

神父會唔會睇過個條短片J完香菜
都唔知個隻係金閃黎

用兩把刀合做一把弓 一邊嘲諷舊劍
睇幾多次都覺得好正

蒼銀碎片唔係只係前傳
F/P 先係舊閃wor

我明，呢隻垃圾走出黎唔知做乜，早知之前唔撚抽

ok 我成日記錯左proto都係叫蒼銀

天草不嬲都係最強二五仔

天草好撚勁喎

煩緊抽邊個福袋
自己冇五星殺同騎，術就得孔明
點揀好

仲話我錯

有無人可以攬住千

死開啦
連齊格嬴唔到

講FGO丫嘛 事實係好撚勁

支持神父

有無人試過an課到彈'你的交易無法完成'?
一般爆卡都係彈你的信用卡被拒頭先彈呢句淆淆地

用下體解決

好閒ja 抖抖再課過啦

咁你就有福了

但係入Avalon同變英靈係兩回事

月終於用到紅A收黑呆皮
黑傻咁Q厚血

屌 樹海呢隊band 好鍾意
有佢CD

唔睇名好奇左一下點解無塗黑張圖

三娘教子.jpg

塗來有乜用
紅A斬實耐嫁

最後嗰兩張乜黎?

想問教下有無巴打試過係日本拎活動禮裝
上網睇過下方法 但我IOS定位個到搵唔到有FGO

唔好做飛人,會ban

我係日本呀 聽日本身就諗住去打街機

街機
一張聽朝派一張到機舖拎

公告真係冇人睇

唔記得cap圖留念

我幾有講過同佢變紅A有關係

我本身係講緊張圖入面Realta Nua嗰度
個作者係嗰度加左句 the end where Shirou has become Heroic Spirit Emiya

無理由

幾時到5星mooncancer出場

仲抽緊女武神?

一隻都無 ？
定追緊寶

呢張唔係貓貓架咩

今次追寶姐

聽日街機正式營運，一張FGO內5AP關特典，一張到場特典

求加983,987,818
我差呢4張未見過
ダビデ，アマデウス，哪吒，三蔵
刷咗3日

CSOR呢

加油
我今次都有追寶

貓貓無CAP到戰鬥結束個下 淨係C狐先有 sad咗
而家差槍狐就搞掂

5符又射落海

仲差幾多
ME寶二變手了
應該夠3T

搵唔到人刪
我jot低左你個User id升
有吉位就add你

我刷咗幾日都見唔到黑槍同Paul

呢兩張我反而見過 黑槍兩次，PAUL起碼三次

放棄 個pool已經壞撚左

女武神常駐
終會再見

5星禮都無 泳裝唔會課

d紋章得個5% 好勁咩?

有D千里眼吹到會出5星50%

五符又成功變做綠膠

女武神都好似可以3t到
女武神(全技8+寶石翁+NP master裝)+兩隻Csor(1技8, 3技10)
出完寶具就會重有5x%NP

出得星數都預咗會有高星版本啦

開心使用中
利申 70LV女武神 自己師匠 3LV技要靠MASTER裝

依家有分1-3星, 方死佢唔會出埋4-5比人抽咩
依家個SYSTEM咁玩法, 拆落黎要用特殊ITEM, 有用個D你仲要抽多10張8張出黎備用TIM啊

沒有錢升蘭仔技

5星肥同5星狗呢？

一係說張D插件放係EVENT比你換一張, 之後可以掉落
等佢一出D勁GE 我地就要瘋狂刷, 消耗D金果, 無金果就食埋彩果

完完全全係用黎量加收入GE糞系統

無紋章之前咪又係咁玩

而家咪有4星肥同狗肉
你又唔睇下金狗隔咗幾耐先出

出新系統你覺得佢唔會提高遊戲難度
雖然依家D所謂GE話難度一D都唔高

英靈旅裝搵FD開圖鑑係偷睇佢SUP LIST件裝定係帶出去打一次
睇完裝冇更新到

唉 屌 俾pool2陰左
貞德混沌pool又跌撚左1pack 之前師匠單up又1pack 唉
忍唔到隻臭手 3位數字既石唔識珍惜
好唔鐘意個帳號變番個位數字既感覺 仲要抽唔到

要帶出去打一場

貞德唔洗特登抽啦
會歪出黎

用女武神轟番女武神好暢快

而有咩係難打？
根本豐儉由人
我就唔會成個弱智咁日刷夜刷囉

再講邊有可能會出5星狗肉
都唔同方向
肥就有機
同埋而家個指令會唔會同你停喺3星到呀
個效果咁雞咁不如唔好加

呢度啲人玩開四位數
你喺到叫春做乜

爭女武神、拿破崙、老母、TESLA、征服王、藤乃、大R姐同大王

你老母
就黎兩條體一隻介指都冇

有咩關可以咁巴閉設計到無紋過唔到
比佢設計到
過唔到既人有幾多會去追五星紋

況且都唔夠出一隻五星賺錢啦

想多啲玩法同俾人諗配置掛
不過佢又咁多限制，好難同佢玩

肥仔當年出武器我都係咁講 無耐之後就含淚抽了

要搶錢搞抽金狗仲快

夠老太婆靈4咪算囉
本身打完2.2都好似夠12粒

巴打 你係咪可以比隻梅撚ac我玩

打完得9粒

差一粒嫁（分身打完）

打埋呢場lol 揾你 等我陣

好

今日先過完22 我有11粒🤔

冇玩應該都有兩個月

地底人連掉落都被迫害

笑叶仔出埋d雞肋ok
但講到話搶錢真係諗多左
依到每月換金狗既人都唔多
仲同你抽code

你老尾 5星劍得一隻黑提
上年福袋又係佢 今年又係佢
4隻啦

係陰謀論左D
但係照依家咁樣發展落去點都會有依個情況出現

抽劍職

咁呆毛廚但10 10 1都有既時候
咩都唔會無可能既

尊重

操你媽 一係就寶0 一係就寶四
極度鳩屎 歪五星又無 你老味呀

我無10/10/1過
10/10/3

你比張寶石翁等都已經當無數
3年得3張 做咩姐

係都抽壽衣先

泳裝會歪嫁啦

搶錢真係對月豬無所謂
但如果係刷code D腳本狗實好開心

分歧靈衣迫你抽兩三隻

抽到最後一張女武神之後個4pack
五星禮裝都無感覺極鳩屎
好似同你講你再抽都無用 你呢個池已經乾左 收檔啦你

依家1-2星咁計 5星都唔會勁得幾多 依堆水貨code點會呃到毒撚錢

改語音code/改立繪code

女武神係咪STORY限四星

普通常駐

咁得啦
搏泳裝果陣歪

不存在的

加薪18%ching 邊有咁易乾

有錢都唔係咁樣破地獄法 畢竟老夫不是什麼油主 嬲

never say never

有冇TG

晴天巴
下次抽果陣開台集氣啦

有

今次唔係嬲到仆街個隻 純粹覺得好白痴呻下

轉左打飛機啊？

洗唔洗幫拖

轉左睇STREAM多
明明以前覺得LOL日日玩都冇問題
依家又唔係話完全冇晒興趣，係覺得睇STREAM有趣啲

想幫我課？

偉論
hf士郎俾紅A隻手拖累

我係呢兩晚先有玩下 越打越無聊
呢排我都走左去睇小說

想同你講一聲 加油

之後幾日有冇單pick cba 想追bo1

日替最後果日 好似係

無紅A手投撚到寶石劍

最後

to puzzle
我諗通了 決定放棄日替
因為黎緊呢兩個禮拜會派足足廿幾符+幾十石
留黎all in summer

你地點處理依啲人 有啲難落手del

del啦

DEL啦

好難抉擇 而家已經諗緊抽唔抽貞 我個隻得寶3

咁就多幾個位加人

Pad cc呢d就由佢
呢邊即刻槍斃

我都係貞德寶3 抽金凜連歪兩隻
同埋根據我收集翻黎既數據...貞德好易歪翻黎
調翻轉咁諗 以「限」既沙煩行先
活動限>故事限>常駐

好多隻都想要...
船長 黑狗 拉二 Jack子....

拉二貞德3 黑狗白槍2
而家有差唔多2500石 好想填窿

1，2星禮裝都差唔多水準姐

正常好彩既話應該1500石內可以搞得掂既

想加依到啲人
757,737,344
Add左留個名 thx

牙介仲有玩cc咩

Allin一領失敗

填

我放棄 等下年啦唉

初代一領我好似突三

雙pick難搞 我估填的話可以兩隻掛

呢個都係其中一個我縮沙既原因
一陣係咁歪中師傅就真係dom爆自己個春袋

Ktong added

相信3線士郎一早勁過紅A

我岩岩填好啦
唔識講 開心得黎又傷心既感覺

收到風 係咪孔明

唔止

貞德 好野黎

寶4 C匠搵朋友 等術修練場會升技
466,522,030

我注定今年要做狗

姐係咁....我唔係話想話你d咩
你技能練度低...呢樣唔緊要...我當你冇時間
但你連蒙羅麗莎同埋學妹加絆禮都唔掛
咁樣會大大降低你增加好友既機率

我兩樣都冇呀

任換架wor

幾時先有得刷箱
我啲綠膠用得勁快想換件禮裝都冇
QP自從打完FAP同啲素材都磨到七七八八

人地寶4師匠 你敢嘴？
人地巨頭黎嫁

冇綠膠冇金膠 冇計架喎

好似要用五舊金膠換咗再用綠膠換

屌你分一隻俾我啦

依到除左老屎忽 POST BOX會比人針對
除非你個BOX 好似J 巴咁

1舊金+5000綠
無記錯嘅話

算啦佢唔算曬ge

係 橙膠呢d求其賣幾隻男人四星都有啦
綠膠仲簡單 一向五位數起跳

新仔表示淨po id等人加算

認真諗住加fd 冇諗過曬

寫個句野都係為左多d睇到既人加咋喎
我連殺職都冇隻 有乜好曬

其實依個POST對新黎既都好友善
你要招好友你就咁留ID 就得
命未計D CD-ROM
搵完你個ID 自己有眼睇你條LIST 再會諗加唔加你
唔洗係到強調寶4 又POST BOX

冇人話你曬
係八下你點解唔掛兩張必用禮

呢度啲屎忽鬼好仆街
唔貼圖成晚都無人add 貼圖又比人串

萌新唔易做

yes

因為真係冇綠膠金膠 人人資源情況唔同阿巴打

最友善已經係我

新年入坑到而家冇刷箱
每次活動換完月個又清

我係以為貼圖方便雙方啫 見到岩用就加得
依家係我尋求人地幫幫 希望唔洗對方做多步啫

地底人唔敢搵朋友

我明你意思
但最後都係打你個ID 搵你
啲人有心加人自然會加你
我全個FD LIST 都係求番黎

我換完五張呼符已經變單位數

ys 同你一樣

認真覺得呢度友善
新手如我 add 親呢度各位都無被嫌棄
問啲新手問題又肯答

如果騎職得隻騎呆嘅話我仲掛唔掛蒙羅麗莎好

基本上你掛就會用
根本就唔睇你咩沙煩

老老實實 已我自己佛系玩家為標準
根本無體去打qp

掛啦 突左既話
要你張禮裝效果咋
食到好多人看己夠三回
要NP技既自己會刷拉二
最好升高少少LV 高攻啲大啲機率用

睡

有冇人可以講解下綠膠係點儲到咁多
個個月底換完呼符芙芙都清哂

無限池活動換

等活動
正常活動至少可以換1000粒
無張箱就無張刷
夠膠就換左文西先

單csor+bo5技10狂蘭都射到兩炮
係時侯諗下出糧個時係唔係要抽

係咁打錯字
刷到眼矇

呢到人均刷箱200up

過幾日有石有符
仲有機會㗎

如果泳裝貞德係綠寶就好 見佢好多hit

狗驚 忽然間藍寶無晒地位

抽蛋

宜家多左個選擇啫
地位無大變

大家 我有事宣佈
夠10個正皮再講

而家戒課大聯盟仲剩返咩人

我

訓啦屌你

想抽白槍

新人狗線

得你一個

抽 但歪師傅會dom春

半年冇課過

藏藏藏好野黎

二技神技

我正式宣佈 我依家訓教 大家早抖

講緊csor

藏藏藏常駐
哪師傳又無錯

訓

上面兩位加晒

新手留名

拉二個幕間第一場真係要打足100隻獅鷲

享受遊戲

辛苦晒

FE LE真係好糞 寧願佢做Extella Zero之後可以出第二部Extella

100体全て倒す必要はありません。9体目のカフラースフィンクスを倒せば勝利となります。

好彩唔洗打晒100隻, 拎左隊曜日三發隊諗住可以隨便打, 真係要打晒100隻隨時反艇

切丁大公月神布姐 又唔算好晒既
但冇2大禮裝又爭少少

留名睇c狐比人buff到梅林csor level 藍魔放3t再加改技加30np

唔洗阿 之前打過但太耐 唔記得

C狐要buff都唔會係加np啦

變化>黑天洞 改全體加防都幾好？

我贏啊

升定羅賓漢先
下次應該有加乘

原來我二姐先寶二
仲有唔夠料昇再臨

打黑Saber都係用雙狐小黑
咒術T數再短D就夠

講起二姐 唔知wow左未
總統dream team 打男人可以打到對面郁唔到

周圍回收石頭 最後希望

有冇師兄試過用代課金？我問個間話要比acpw係咪姐係引繼碼？

無 每一次都係親手倒D錢落海

冇用過，平好多咩 ?
儘量唔好搞呢啲野囉，尤其唔知啲野信唔信得過

肯定啦 唔係點課 但好危險
佢可以昆你 又唔知佢係咪課黑卡

淘寶同85既代課唔好掂,99%都係黑卡

淘寶買實體卡 (比itune卡號個d) 就得
要入自己ac幫你課個d唔好掂呀ching

唔好煩子

data

FGO早晨

街gay

10月

夢遊唔小心抽晒啲石

今日一定係狗哥狗法寶解

55

其實你係醒咗

不嬲都係咁架啦
由中2王開始,好似得西哥一個男人唔會咁樣死(魅惑無效)
宜家大姐寶解埋有強化解除同扣多左防,打得仲快仲穩

大狗C媽

打肥最快最低cost係咪咁set

唔係啪石嘅話, 打咁快做乜
升下其他絆好過啦

秘石除咗活動係咪得曜日刷到
曜日啲掉率

玩左年幾 一張寶石翁都冇

想問 抽到 C匠寶2 係咪最抵玩
由30%加到40%

好似血斧仲快

10%爆傷 一個復仇者被動都唔止
個人意見寶1就好

有無人跟船
26800yen +稅

7張突爆了

又到了台場記念日

哇

個價就快三單

Cheap

好過你三pack都唔中5星

PV

※瓦爾基里在Pick Up期間結束後追加至故事召喚。

即係唔會歪到?

我好清楚自己三單可能一隻都抽唔到
但個三單會成為我抽到第一隻五星既根基

天輪聖王多左個干涉平行世界營運既功能？仲要儲1000年氣

圍繞在覺者頭上的光圈，遙控的全天包圍型炮台，會發射光箭攻擊。會隨時間增加數量，當到達一定數時可以發動寶具「歸一轉生」，把光箭收束成光柱。

咁覺者都走鬼左,無野比魔力佢咪自己儲一千年氣囉

會呀歪到呀，所以呢幾日先係咁叫你收手
Story限嘅話會無呢句
限定就係講明唔入pool

精神💪

狗黎

太易玩

可惜歪都未必中到
我隻b狐已經寶四左就3年

琴晚連刷五條體一粒都無嬲到轉左刷艦B

你有冇刷錯關

雪城啊嘛全部都係女武神 o岩啊

死守30粒有償石既方法

頂龍兩條體食白果

叶十五了

¿？？？？¿？？？？？¿？？？¿？？

¿？¿？¿？

連新四星五星禮裝都無一張
個Pool真係壞左

黃昏已到 一切都完蛋了

我旁邊位同事課緊白貓

cast list仲有香菜
等睇意識融入左納米金屬，變返機G出黎打

好撚失望 無機G出場

釘宮勁牙

信我啦 你都抽到咁 以後歪到你唔想中

依家咪倒錢啦

就係話下集無左中樞嘅機G城係香菜意識控制下變返做機G出黎打

佢地呃9人係衰既
之前仲出埋機g個模型
結果無出場

但第三集點都一定有王者基多拉同摩斯拉架喇
鋪晒路
話隻蛋就出世
考哥又整返粒召喚基多拉用既野

文西裝真心勁

唯有真。放棄

等睇摩斯拉又做尾刀狗

尾刀咪正
間唔中飛埋去放下bug粉
用胸光執雞
等哥佬同基佬隻抽到就死就出手
最後贏家

此刻心情無比平靜

啱啱諗住抽就唔見咗個pool

唉 黎啦 魔放 幸運E
杯都準備好

日替？

摩斯拉賤格就唔係第一日既事
但王者基多拉點解叫王者
印象佢成日都臨門一腳仆街死

呢關一定係殺酒吞先架囉
平a扣np，開技全隊魅惑

諗住求奇入去都夠打

3條咒 咁慳做乜

最煩係依關

唔係賤格
係哥斯拉本身亦正亦邪
基多拉基本上係反派
摩斯拉就一定係好人
所以本住教育小朋友既原因
摩斯拉就算點算比人燒死
射爆 分屍都好
最後都會贏

同埋摩斯拉贏在死左一隻
永遠都會仲有隻蛋
用數量戰勝個體實力

同埋平成摩斯拉3部曲隻永恆摩斯拉其實可以屌打哥斯拉

留番今晚拎黎煲湯

切埋條柒好無

由陣營黎睇既定位我知
但純用怪獸打交角度去睇
摩斯拉真係耍陰招最多個隻

咁無計
人地主場
唔會出永恆/凱甲摩斯拉出場
摩斯拉本體實力已經勁到可以穿越時空
同哥斯拉果d怪獸王2個定位啦

摩斯拉賤到
穿越時空去基多拉仲係bb果時殺佢
係咪好正先

只要唔打爆粒蛋,贏嘅永遠都係摩斯拉

個新system比得雞到pk嘅色卡效果，仲想呃我綠方金方

綠膠果D換定無壞,遲下實會出D勁D嘅

我仲未夠膠換所長 新所長同抹汗禮 不了

課多D就有
一係依家狂打銀肥

食野嗌凍啡走甜
條契弟暑期工話：即係凍齋啡啦
我話：走甜
條契弟暑期工話：咪凍齋啡囉
我火滾大聲屌：齋啡無奶嫁白痴！
之後個長工係二十米以外一路鬧佢蠢一路行埋黎叫佢打卡

hoball

嬲到食唔落

中乃空

新所長禮係咪呢家唔換就要豪金方

好
我好聲樂氣咁嗌野 乜撚野態度 呢d人係做咩事

玩左幾耐呀，打2轉刷箱都2,3萬膠啦

冇你地咁肝

咪凍齋啡囉

次次無限箱活動都唔得閒
幾時再開

9月尼祿祭,中間無咩特別就聖誕先會再有得刷

中間咪萬聖節復刻同新萬聖節

應該會再有一個復刻

啲qp就快乾晒 開得未

收島風到中二王

曜日半減好撚開心
可唔可以一路係咁

要qp而家打半體錢好過啦

得番50金果

有聲

肯碌下卡就打得

燈 全部都係燈
就睇下中幾多
18水著(8月)>FZ(9月頭)>尼祿祭(9月中)>17萬聖(10月頭)>18新萬聖3部曲(10月中尾)>伊莉亞(11月中)>17聖誕(11月尾)>LB3>18聖誕

今年嘅水著POOL3就係果3個男

唉 我都想唔係靈衣

18水著一定中

登D必出做乜

好悶

課金

抽story

入晒啲code

冇咁多鎖匙

59位 大西沙織 2票

「聲音與容姿都是最棒的女性聲優」排行TOP60：第二位茅野愛衣、第一位悠木碧

山翁

紅A

4600人
兩票

悠木碧咁矮都第一？

聲音與容姿都是最棒的女聲優
8位 坂本真綾 121票
容姿

真係笑到我仆街 我懷疑個投票係專登搞鳩大西

好差咩

雖然話樣本數少 頭個堆肯定唔準
但依種投票都包尾既就真係

依d投票冇公信力既 慢慢打丁啦你

D小朋友投票WFC

真係....一言難盡

我求其拎個大波堇出黎比

就算丹下櫻上榜我都會咁問

係 見到大西兩票就知啦

咁maaya又真係殘咗啲既,不過都成38我覺得算係咁

投投投

聲就係TOP,樣就真係不敢恭維

岩岩出道果陣都同條菜差唔多啦

真綾屌打

最高汁個兩個

個投票證明左細蚊仔先投 連川澄都冇入圍 好似小圈子搞投票咁

依家又唔係計佢地最後生既時候

至少屌打另一個maaya

佐倉頭十都無 唔係掛

人黎
落閘放阿Jer

咁小人

冇xxoo 唔計

細蚊仔先會在意啲小圈子投票
就好似睇海鮮網咁

唉，要等下星期先泳活

咁俾時間你地刷Qp同籌錢課金

小松正過右邊

我比較鍾意短髮女

我間唔中都會上海鮮網
我細蚊仔 sorry

Tamamo

結左婚既仲要比人推出來同d妹妹仔鬥

福利

風間と言えば三国志大戦、風間と言えばボーダーブレイク、風間と言えばパズドラ…時代によって持たれる印象は違う。最近では風間と言えば筋肉。みたいにもう絵関係無くなってない？ってな感じですが、一貫してこの人はこれ！ってのある人は本当に凄い。さて。次は風間と言えば何と言われるのだろうか。

要加盟fgo大軍了‼️

愛衣冇得講

赤兔呂布

始皇帝

依家呢個環境 升爆一張禮上10lv
大概幾多友情點左右？

求其食都10lv

打錯 係100lv

真係計唔到 友pool咁浮動
但8張50lv=1張100lv
你可以計下你1張50lv用幾多

有無巴打可以掛隻QP禮裝賀恩漢出嚟畀我試少少嘢
好似啊榮都system到

明白了
btw我就咁直接喂 唔堆肥

會洗多左QP

兩成左右？

咁唔記得

新手想問下點用香港credit card課金
好想抽福袋啊

一百二十萬

阿榮system係咩構成？

an機

任禁架喎,乜都唔洗搞,要用google日giftcard先有野搞

仆街 得翻280m左右
諗住升爆瑪爾大同醉貞同寶石佬

暫時阿榮,賀恩漢,嫁王,C狐回到92%
我諗雙賀恩漢正路100到

我iOS
有冇得搞
定一定要gift card

升寶石佬算啦 其他兩張出場率咁低

抽左百幾萬先中

我50np攻擊禮裝 得聖誕凜同相撲係100lv
想升件醉貞可以比藍卡綠卡頂住先
升瑪爾大係貪佢紅卡加成

聽聞ios既話一係gift card一係jcb卡先課到

我屌
有冇邊間買jp gift card 抵

無突爆寶石翁真係濕尻

升左月勝 黑杯 寶石 醉貞 情人節櫻
其中黑杯寶石最多出場 醉貞ok多 情人機櫻同月勝係娛樂先會用

月勝同情人節櫻係邊張

無聊友日日笑人年紀大

有突爆100lv寶石佬就番唔到轉頭
d 50np變左唔想用

係咪咁堅啊

根本就係

不嬲都係2張寶石翁 搵隻識叉50既+孔

以前未有csor之前 刷難度高少少個d關肯定要50np個d架wo 唔係唔夠力 例如之前無限box個d

到依家都仲有用龍脈

我之後都係要繼續咁做

摩斯拉 好得意但好廢

一個禮拜炒散 都夠5 6 pack

俾兩隻手都係鐮刀個隻機械野秒

返緊份月1號先出糧 岩岩出糧就要還錢俾幫我課個fd

無咩唔好既 穩咪得

岩 3t過到就係英雄王
3t過唔到既都係力架

牙綺有冇諗住炒散抽伊莉亞

佢唔洗啦 佢搵既工一日1pack up

有個巴打係

其實都唔算難姐

刷鋼刷到胃痛作嘔

一日一pack都無點生存

原來黑貞成2千1

我係深圳做野 一個月搵4000左右

3pack
但係又真係好撚靚

訂左啦

又想笑我窮,買件玩具都要訂

咩呀
摩斯拉秒蓋剛啵
佢放飛刀 摩斯拉放bug粉
飛刀失控飛返轉頭 自己cut左自己個頭

又屈
如果今期中左presto攞去賣我就買得起

LATER講5月出，姐係7月
有成年儲錢

上次中AJ1仲賺得唔夠多
抵你無五星中

打本打些 綺禮君

用左去課金啦已經

敢出敢抽 最多少d去玩

但隻野後面換左兩把鋸然後用鐵鏈綁住摩斯拉玩sm我冇記錯既話

咩料牙

因為外星怪獸入侵地球而甦醒，與蓋剛展開激戰，最初失利被切掉半隻翅膀。後來再次對抗蓋剛，用鱗粉將蓋剛的圓盤反彈回去將其頭部切掉，並變為火焰形態將蓋剛撞成碎片。（摩斯拉沒死）

總之最後係摩斯拉贏左
但摩斯拉生左2隻蛋之後將佢d力量比晒基多拉（難得做好人）
先死左

係咩
冇乜記憶了 大慨係記得咁上下
就係俾人切翼禁全砌 我係記得佢有切返隻機械野個頭 但唔係好記得後面

其實摩斯拉先係最勁
暫時Vs哥斯拉淨係輸過1次
贏3輸1

其他所有怪獸未贏過哥斯拉1次

CALL少D G啦

突爆虛數咪仲尷尬

無魔石D技卡哂係1lv 好on9

尼錄巴，你既facebook店叫咩名？

龍脈神裝黎,緊係有用

基多拉叫做"差D贏"過1次咁囉

9月好乖乖刷尼祿然啦

真係唔熟 細個買20蚊1隻既vcd睇 唔知佢成個系列點分1,2,3集
睇岩封面就買 個陣小學雞個個都話黃金3頭龍最勁

尼祿屋

FBI is watching you

唔該。

又笑王者基多拉
有沒人性架

輸還輸 輸比主角正常 但應該都有描寫到佢係最勁敵人掛

最強怪獸(0勝)

咁輸比怪獸之王都無計
仲要輸埋比怪獸之母
咁排第3啦

摩斯拉>哥斯拉>王者基多拉

佢人氣的確係第三 俾摩斯拉踩係頭上

第三較難喎...應該打唔贏Destoyah

王者歸來

雙狗

大狗

好想買switch

買囉

一泄清 日職有無心水??最近學睇盤 想參考下

Destroyah應該都頭一二啦
可以令到哥斯拉幾乎打輸

好唔好玩
我三半規管好弱

見到雙狗 精神哂

水晶哥斯拉

聽日唔會係黑狗掛

壞左無整

要玩實有驚好玩

B叔寶解

葉仔

仲有聖喬治寶解

孤狼要強化多過黑狗

淨低B叔金閃咒腕

聽日1100日，10石

日職睇盤？
豬死你

龍屬性3變5

買過部

咁可以點買

唔買

2隻大狗強化

公認敵伇最強前三
destroyah 太空哥斯拉 王者基多拉
但邊隻勁就唔講啦

每100日10石